[集思廣益]呢次示威要目標明確

撤回逃犯條例修訂
釋放遊行示威人士

上一次雨傘反對831，對住香港政府示威，政府大可以話係人大決定，佢咩都做唔到。所以到最後，雨傘好似冇左目標咁，政府亦同你玩拖延戰術，最後雨傘達成唔到咩實際目標
但呢次好唔同，目標十分明確，就係撤回逃犯條例修訂，而且香港政府係有能力撤回修訂架。再加上今次有成100萬市民上街表達訴求，有更多民意基礎。呢次香港人要自己起大台，守住政總/立法會，攞住民意目標同政府對話

香港人，今次大家要目標一致：撤回逃犯條例修訂
希望係金鐘既可以支持到聽朝呀
天佑香港